幾時開始睇書只睇reference book

雖然以前都係睇下小說

但我覺得最緊要有個處女女朋友